如果冇陳同佳，香港人幾時先會覺醒？

雖然謀殺真係罪大惡極，但無可否認佢令香港人覺醒咗…
如果冇陳同佳案，香港人係咪仲會係港豬，吃喝玩樂同時被温水煮蛙？幾時先會醒？

可能醒嘅時候已經太遲…

無可否認係有呢個可能性

其實都係遲早嘅事而且唔會太遲
因為你見習大大佢依家嘅管治手法 完全係痴撚線地 將中國退回30年前
就算冇陳同佳都會諗第二樣嘢出嚟 逼到香港人爆煲

錯在政府而不是陳廷街

其實可能係明日大愚㗎喎，當時嗰個遊行好似係傘後嘅高峰喎

【日常文宣】[推爆佢]本土國際戰線—Facebook

林鄭咁撚惡毒，實有機會嘅

冇條大粒墨都有林鄭另一次嘅潑火，佢嚴重錯估形勢。

我諗佢而家估都唔會估

原本依家啲大學生已經一個月去三次深圳

噉我咪要多謝佢？

DLLM
請特區政府安排相關手續=自動送中